物資組都要升級

有見突然有大量市民捐物資，物資物必需好好發揮功用

首先要為物資分類，意思係將高級豬咀留起俾前線嘅勇士。

建議如下：

1.成立物資應變小隊，遊走前線，睇下邊個唔夠裝，幫佢加裝或者換裝。主動去幫前線好過，因為實際對戰時，物資站同前線都有段距離，加上前線根本冇時間去後場攞資源。另外一個問題就係有批勇士好多時留力，通常下半場先入，高級物資好多時都冇左。加上一到場已經9衝去前線，根本冇時間去搵物資站。
成立流動補給小隊，可以幫手解決多條戰線手足唔夠裝嘅情況。

2.教育很重要，要長期抗爭，物資唔可能無限供應。所以有人攞物資要講明，早走嘅唔好掉物資，可回收或者下次用。如果唔識處理，佢都可以裝啲裝pass俾前線嘅朋友，總好過掉左佢。

3.幫手睇下有冇年輕手足有冇生活上需要幫助，我地都明好多後生仔因為呢個幾月已經乾溏，守望相助。佢地真係未必會講出聲，但我地多口問多兩句真係會幫到佢地手。我相信，佢地對落場嘅手足信任度都會高啲。

其他有冇人補充？

Sorry for 199

推呀

推到物資組睇到。。。可能已經訓晒

非常清晰既整合
建議每個方向都開一個tg group

我無嘢講
——————————

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

1號我已經同朋友準備做

[國外採購]

想問如果帶物資俾大家, 最需要既野, 依次序係?
- 頭盔
- 濾罐/罩
- 口罩
- 眼罩

有埋型號preference更佳.

香港人加油！
堅持我地既信念
只做岩既事
Do the right things

推

推 想知 計劃緊做1號

其實應該加職安組
負責撿查防具戴/配得岩唔岩